[想全球反共嘅同我推爆佢]《香港抗爭者致全球人民書》出爐！

是咁的，我地係一班留學生，係努力文宣既時候，發現好多鬼佬對香港既情況一知半解，仲成日問我「中國人做咩要反中國人」 。所以我地決定，趁匪共70歲大壽，出返個宣言賀賀佢，講下佢 70年黎既豐功偉業，但最重要既係，要話俾全世界知，對抗中共唔單止係幫香港，而係自由世界既責任！

對象：自由世界人民（外國人）

70周年賀詞內容：
1. 指出共匪70年來染滿鮮血
2. 話俾外國人知佢地完全唔了解佢地嘅對手！
3. 指出香港抗爭係「中國vs自由世界」正面衝突的序幕，唔係中國城市既暴動！
4. 全球人類必須一致向極權說不！

我地既希望係，到929全世界反極權集會，全世界都清楚了解點解要同香港合力抗共！如果有得係各地公開朗讀，當然就最開心啦！

所以在此跪求各位連登巴絲，睇完又認同既，五個動作：正評、留言推、FB、Twitter、Reddit！！！
Twitter Link:
Reddit Link:
純文字版：
【突發】928-929 全球連線抗極權！925民記發言全文！：
#LetterToTheFreeWorld

中文全文如下：

自由起義 全球抗共
《香港抗爭者敬告全球人民書》

直面暴政，香港人負隅頑抗，盡其義務向世人吶喊：若自由世界不正視中共威脅，必將釀成人類之禍。

人民的鮮血，是中共70年政權的基石。文化大革命，煽動羣眾發動階級鬥爭，清除異見份子以鞏固政權；六四鎮壓，調動軍隊坦克，輾平尋求改革的知識份子；今日逼害維權人士，赤裸裸地挪用所謂「法律」作為肅清工具——中共對自由和公義的壓逼從未間斷。

如今，本應造福人民的科技成為監控民眾的工具；對文化、國土的情感被鋪天蓋地的洗腦教育與政權強制綑綁；所謂的「民族大融和」，實際上卻是對新疆少數民族進行殖民管治，甚或是有系統的種族滅絕。中共已非僅僅帶有法西斯的影子——牠正是一個法西斯政權。

利用極端民族主義統治的獨裁政權，歷史上比比皆是。然而，中共政權脅持「中華」概念，圖謀情感勒索世界華人、侵略世界之手段實屬史無前例。其受眾之廣，超脫其本國之疆域而遍佈全球；其影響之深遠，正逐步蔓延滲透他國政經核心。如斯威脅，在歷史上可謂無出其右。

香港作為中國境內僅餘的自由堡壘，拒絕淪陷於「中共模式」的鐵幕之後，只能義無反顧地走上抗爭之路！然而，這個篡改歷史、貪污腐敗、煽動民粹、噤聲百姓的極權政府，正動員其摧枯拉朽的國家力量，千方百計地撕開香港這道孤立無援的防線。「新西柏林」陷落之後，中共將能一馬平川，進軍自由世界的腹地。

上世紀，極端民族主義勾勒出反人類的政權輪廓，人類為一時的掉以輕心付上沉重代價。歷此浩劫，我們有否汲取教訓？對六四屠殺視而不見、放任中共於世貿內恣意妄為、奢望極權終會擁抱人權、民主與自由的普世價值，這種綏靖主義的後果前車可鑒。就在此刻，中共仍在馬不停蹄積極擴軍，「一帶一路」正分秒蠶食他國經濟以供養中共的經濟霸權。而我們，自由世界的同道，則一同站在歷史的分岔口：是在邪惡勢力坐大前及時遏止，抑或讓生靈塗炭的戰爭再次變得無可避免？

「德不孤，必有鄰」—捍衛自由、追求民主的信念，跨越國界種族，超乎世俗利益。

我們在此號召自由世界的同路人，加入香港人的陣線，共彰人性光輝，同抗極權暴政！

push

Push

推！爆！佢！
十一賀佢老母！

推

推呀！
打大佬

Push!!

當代西柏林！！ Save the frontline of freedom!!

推！
我要全世界都知點解要抗共！

929

呢個係百年一遇既好機會：支共70年+中美貿易戰+反送中
趁住呢個機會將支共既邪惡推比全世界知
推撚爆支共

推!!!!!

賀佢老母

香港已成為追求民主自由代名詞

推爆呀

推撚爆支共！！！

要比全世界人知道呢個七十年既政權點樣殘害自己人

Need to show the world how the CCP murder its own people for the last 70 years!!!!!!!

中共七十周年，我賀你老母呀

「新西柏林」陷落之後，中共將能一馬平川，進軍自由世界的腹地

有D人可能連共產黨做D乜鳩衰野都唔知，雖然做左好多文宣圖，但其實有冇需要搞大佢，例如出書出紀錄片之類，細數中共罪狀

賀

推啊推

P牌推唔到呀，大家幫手

出書的話，中央圖書館都唔夠擺

最後戰線呀！！！！！

全世界一齊清除世界最毒腫瘤

Pish

同我推撚爆佢

七十周年賀佢老母
祝佢支爆快樂

搵人轉發twitter啦

啱呀，今次輸左就無嫁啦！！！！

有d 鬼佬真係咩都唔知，分唔清香港日本同支那

篤爆個瘤

啱呀！
唔好成日得啲口號
要論述呀！！
對住佢啲敵人繼續論述！！！

好重要，咩叫中國特式民族主義
咩叫符合國情嘅民主自由
咩叫中國模式
中國唔等於中華呀屌
咩叫人道
咩叫反人類

最重要係上Twitter推！

連登仔冇理由做唔到呀嘛

拉

民革呢？批鬥死左好多人

共匪係人類文明嘅敵人

cls 殺得最多自己人嘅政權
阻礙自己國家發展嘅政權

推佢老母

幫你推下

幫推

Twitter推！

推啊

721 Yuen Long Terrorist Attack
831 Hong Kong Police Terrorist Attack

分唔清中國同中華啊

全世界戰線要推埋Twitter

101賀佢老母

光復香港！

大陸大把洗晒腦ge都分唔清

推呀！

美國已經認清中共既威脅同經濟問題還會有其他動作
呢個係最好機會去推冧佢

要比全世界見到呀！！！！

呢個要推 要比全世界知道

希望鬼佬會有心機睇哂篇文

推！！！

正！

感覺可以放返多啲落"極權"呢個概念度 應該connect到多啲外國人
同埋個背景搞到啲字好難睇
利申 畀意見only 唔洗叫我自己做

專登開返Twitter推post

唯一機會

賀佢老母國殤

推！

全球反共

今次已經唔止係香港既事咁簡單
香港既事已經係支共邪惡蔓延至全世界既縮影

海外戰線不能停，中共70年我地屌爆佢老母

推
推埋國際線

推 賀佢老母

要呀，數佢老母！！！！

P牌仔記得開Reddit正評同Twitter retweet

有無英文全文?

跪求大家唔好只係係連登推，真係幫手推上國際，d 鬼佬好多真係唔明點解要打！

賀埋佢老豆

係呀，完全無認識

絕對要
可以整返個連登系列文先

29號會師個陣讀

推左先

冇錯！
咩唔鍾意中國就唔好用漢字？
唔好將漢文化綑綁落支共到！
支共不代表中華！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

要將反共意識宣揚國際呀，加大抗共總戰鬥值！

已rt

幫你retweet

文宣手足出左另一set圖！！！！
中文

英文

整埋簡體，唔要忽視全球華人！大家反共立場一致！！！！

929 需要一個感召世界嘅moment!!!

好

放呢個上twitter啦

共產黨係乜料我地都明
能隱瞞的隱瞞，公開既所有野都經審查並加以扭曲
論顛倒黑白，真係無出其右
每字每句都與事實相反，反轉黎睇全部都係共產黨既罪行
如此公開赤裸裸的公開還加以粉飾，真他媽的令人噁心

咁有咩方法可以令外國人認清共產黨本質同威脅，睇到我地睇緊既野呢?
做成我地認知差異最大既點係乜呢?

The Hong Kong Protestors’ Letter to the Free World

Rise For Liberty, Bring Down CCP
For the past seventy years, we, the Hongkongers have been the closest witness to the innumerable crimes committed by the Chinese Communist Party (CCP). Back against the wall, we stand today directly against it. We believe it is our duty to call out to the world with the following message: face the threats of the CCP, or face a global-scale humanitarian crisis.
The seventy-year rule of the CCP over the nation of China is built on the blood of its own people. The regime consolidated its own power by mobilizing the people in a gigantic purge of dissidents that became known as the Cultural Revolution. It did the same by turning its military forces against progressively minded civilians, students and intellectuals in the Tiananmen Massacre. It continues to do so today by openly prosecuting human rights activists and lawyers with a legal system designed exclusively to serve the regime instead of the people. In China, the technologies that appear to benefit the people’s lives monitor and control these lives at the same time. The people’s devotion to their land and culture is surreptitiously turned into the devotion to this regime through an all-pervasive propaganda machine. The nationwide union of its diverse peoples over which it prides itself today masks the colonization and genocide of minority groups in Xinjiang and elsewhere. The CCP does not merely resemble a fascist regime - it is a fascist regime.

祈求民主與自由 萬世都不朽

Among the many totalitarian regimes relying on nationalist propaganda throughout history, the CCP achieved unprecedented success by monopolizing the very concept of ‘China’. In so doing, it blackmails the Chinese people over the entire world into supporting its world-conquest and, when necessary, into becoming soldiers in a politico-economic war with other countries.
As the last fortress of freedom on Chinese territory, Hong Kong refuses to submit to a corrupt totalitarian regime which distorts its own history and which both silences its people and relies on the ugly nationalist sentiments that it plants among them. At this moment, the CCP is mobilizing all its forces to tear apart the unprotected line of defense which Hong Kong forms for the free world. When ‘the new West Berlin’ falls, it will arrive at the entrance to the heartland of the free world, an entrance into which it waited seventy years to break.
The rise of China under the rule of the CCP brings the world today close to a point of history, in the last century, where totalitarian regimes were steadily on their way to committing crimes against humanity. As fellow human beings, we have paid a heavy price for letting them become what they have become. Are we willing to learn from our own catastrophic past? Are we willing to turn a blind eye to the CCP’s oppression and massacre of its own people and to its growing dominion over global economy? Are we capable of sincerely believing that a totalitarian regime will, over the course of economic development, come to embrace the values of human rights, democracy and freedom to which we, members of the free world, hold dearly? As the CCP advances unrelentingly and as its economic hegemony feeds at this very second on the economies of other countries through its monstrous ‘Belt and Road Initiative’, we stand at the crossroad of history: can we stop evil before it becomes too powerful to fight off, or is a total war once again inevitable?
We Hongkongers believe in freedom and democracy, in universal values which traverse all races and groups of interest, and in the glorious light of human goodness. Here, we call for the free world to join us and stand as one against the greatest threat it has ever seen. History shall demand no less from a world which wishes to be free

另一角度

推！！！！！

一齊幫手傳！

Now or Never

辛苦文宣組

香港人唔係中國人

The CCP has been murdering its own people for the past 70 years and this is the time to fight against tyranny.

If Hong Kong is screwed, no one is safe.

Stand with Hong Kong!

光復香港 時代革命！

我覺得唔夠直接
話唔到卑世界聽佢地點樣受chinazi影響
應該加埋中國利用佢既經濟實力強行輸出中國模式同中國意識形態

我覺得唔夠直接
話唔到卑世界聽佢地點樣受chinazi影響
應該加埋中國利用佢既經濟實力強行輸出中國模式同中國意識形態
可唔可以加埋呢一部份?

RISE FOR LIBERTY
BRING DOWN CCP

因為我地係被壓榨者嘅角度？

大大力推

仲有用移民進行文化入侵 死都拎住發展中國家ge名食資助

終於

多謝巴打絲打嘅努力

即刻宣傳出去

Pushhhhhh

推呀推呀推

推！中國vs自由世界！

真係要推，唔明先更加要講

我覺得唔夠直接
要更加直接全世界講
佢地點樣受chinazi侵略
建議加埋中國利用佢既經濟實力強行輸出中國模式同中國意識形態
可唔可以加埋呢一部份?

推啊啊

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

up

我覺得唔夠直接
要更加直接全世界講
佢地點樣受chinazi侵略
建議加埋
1. 中國利用佢既經濟實力強行輸出中國模式同中國意識形態
2. 用移民進行文化入侵
3. 死都拎住發展中國家ge名享受資助

一邊用土豪/官二代移民入侵發達國家
一邊用一帶一路「殖民」落後國家
再唔反共，後果會比Nazi更嚴重！

721
831

原來係咁。

同意，依家中國根本係強行輸出劣行
大家要幫手係twitter 同reddit 推
令全世界都知佢地既惡行

我地有細心諗過，balance論述同tldr。呢篇係要「感召」，所以要短！

希望先initiate thought，之後再詳細論述嘅我地會再出！！！

你好，這是歷史黨案館的照會。
我們掌握了充足的證據顯示
共產黨70年來沾滿鮮血，
為世界華人帶來嚴重災難
為世界帶來潛在的浩劫。
下面的文宣可以幫助你 了解共黨70年來所作所為。
英文版有待推出。

- 分享自 LIHKG 討論區 [行動po] 狂賀十一國慶 香港市民於連儂牆回顧中共70年豐功偉績

正
全球反共

pish

connect全球，正式向共產黨宣戰！

支持樓主

推！！

P牌無法正皮, 推爆佢!

我都有同感
有外國朋友以為香港同中國一樣
亦都唔明我地爭取緊咩

人民群众玩微博的遭遇：实名就实名吧，只要不删帖就行。然后变成了，删帖就删帖吧，只要不禁言就行。后来变成了，禁言就禁言吧，只要不销号就行。接着变成了，销号就销号吧，只要不抓人就行。如今变成了，抓人就抓人吧，只要不灭口就行。即将变成了，灭口就灭口吧，只要不灭门就行...

賀！佢！老！母！

推爆佢呀！！！！！！

Instagram 都要呀大家！！！！

推爆佢！

推！認同！

928 929 101

Tweet it!

送份大禮俾共匪

文宣要人！
大家幫幫手print 出黎貼係連儂牆
人在外國幫唔到咩手

Tui

文宣朋友，有純文字版！！！

The world stand as ONE

推爆佢

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

推上Twitter !
推比congressman!

推啊推啊

612 721 811 831 新屋嶺

辛苦晒團隊海外戰線真係好重要
篇文都睇得出係好有心咁砌出黎
小建議：會唔會有啲精簡版 point form/文宣圖/Q&A形式既posy 係tweeter啲外國人可以一眼簡單咁睇 易入口啲
始終一大篇文字 可能好容易啲人就too long didn't read?
當然可以keep返呢篇 比有心知多啲既人慢慢睇

btw push

Push 國際既聲音係最重要

明白可能tldr，我地諗過度過認為係balance論述同tldr最optimal嘅長度，無計，共匪惡行罊竹難書！！！

推呀

雖然P牌推唔郁 都要推

繼續推

唔好俾佢沉啊

推上熱門

我地要全世界睇到，係全世界呀！！！！

推呀！推呀！呢度要人！

推呀！對抗中共極權！

光復香港

// We Hongkongers believe in freedom and democracy, in universal values which traverse all races and groups of interest, and in the glorious light of human goodness. Here, we call for the free world to join us and stand as one against the greatest threat it has ever seen. History shall demand no less from a world which wishes to be free. //

929
101

大家幫手share出去

retweeted

推上國際！

天滅中共

tui

Retweet!

一定要推

929 101

PUSH爆！

時代革命

推上全球

正式向共匪宣戰

P for push

電腦大爆炸

無力一推

928, 929, 10.1 要人

推推推

反佢老母！

推，全球抗共

Reddit 要人啊啊啊

驅逐共黨

幫手推！

Twitter 推上去呀

Tuiiiiiiii

寫得好

勁

好波，有冇想過整多國語言版本？

國際家書終於出,要多國語言俾全世界睇

agger! 有冇語文神人

有，但請大家推到全香港都睇到先，跟住全世界係下一步！！！！！

一推再推

多謝！覺得寫得好麻煩宣揚開去！文字我地知未必咁juicy，但好重要！唯有靠大家自己傳開去！！！

極權垃圾

中共係全球既禍害
十一賀佢老母

推多下

推比連儂牆手足睇

所以大家努力推

Go

推爆佢 多謝海外手足

Puuuuuuushhhhhh 721 831 san uk ling

不推不是人

幫手推
同share俾你既朋友

Push push push

推左連登po果d, send左比你地朋友仔未

應份的！覺得寫得好麻煩宣揚開去！文字我地知未必咁juicy，但好重要！唯有靠大家自己傳開去！！！

啱呀！覺得寫得好麻煩宣揚開去！文字我地知未必咁juicy，但好重要！唯有靠大家自己傳開去！！！

TUI

推呀
唔好比佢停

高質post

覺得寫得好，麻煩宣揚開去！文字我地知未必咁juicy，但好重要！唯有靠大家自己傳開去！！！

輕輕一推

高質po

輕輕二推

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

928

[名正則言順] 宣傳用詞要正確，「停止綁架」「釋放肉參」

會唔會十·一 早上開個記者會
讀出十·一賀詞

當然大家想係最好，我地手足都想！但係由於無人敢做大台，一定要得到主流共識手足先會敢讀！
所以，大家要不斷推，推到全世界見到！

推佢老母 101賀佢老母

賀佢老母牛一

賀佢老母！

推爆個post

Well Done Brother

Push

多謝你地
繼續為運動出力

唔好放棄
放棄左
死左的兄弟唔會原諒我地

Push!!!

應份的，大家同一目標！！！
兄弟爬山，文字都要化為武器

行動係好重要
亦都要表現出係理性思考既product
要說服人，要令感召可以持續
係要將個思想輸出
繼續推！

Idea is bulletproof!

思考論述我地都要贏

要做知識分子
唔係知識從業員

Kyle Olbert幫我地推
開個twitter 入去多謝佢！！！！

大家幫手retweet

Liked and Dor Tse-ed

仲有Reddit

推到上熱門 必須比世界睇清楚中共既真面目

Twitter
650 likes
561 retweets

大家一齊幫手reddit、twitter forward 出去呀

每日一推

LA手足表示賀佢老母

感謝立場！！！

agree

10月1 注意事項P仔幫推

香港獨立宣言

序文
香港人民需要解除中華人民共和國在香港的主權地位，令香港成為獨立、平等、有人權保障且自由民主的地方。建立為香港人民服務的政府是香港人民的最終目的。為達致此目的，牽涉到簽署江寧條約之當事國：大清帝國（此條約為中華民國所保存）與大英帝國。根據江寧條約，香港島與界限街以南為永久割讓予大英帝國。就《展拓香港界址專條》而言，香港於界限街以北主權屬於中華民國一方。由於《中英聯合聲明》之簽署人中華人民共和國非法行使其權利，竊去香港與新界主權。中華民國一方作為大清帝國之繼承者在此宣佈：《中英聯合聲明》並無國際法基礎與法律效力，香港人民在此請求中華民國向大英帝國提出《江寧條約》是否有效作出交涉。

前言
一九一九年新文化運動後，始於巴黎和會的極端民族主義日益抬頭。後來共匪竊國，民國淪陷。此等行為實為對興中會與同盟會發端自香港之革命意識與革命先烈之背叛。中共政權非但不信守大清帝國與中華民國與各國簽訂之債務，更指不承認這一類的不平等條約，極大地折損了自稱為中華民國繼承者的國際信譽。中共建政後，大量因不滿中共之難民為不受共產黨統治之自由湧至香港，港英政府於一九七四年實施抵壘政策，且於一九八零年取消。港督麥理浩當政期間建立了香港在一九八零年代至一九九七年的經濟黃金時代，麥理浩的一籃子政策，其中包括：新市鎮、廉政公署、免費教育、公共援助計劃、公立醫院、勞工保障、九廣鐵路現代化、地下鐵路、興修水庫、康樂活動、保護郊野、工業發展等措施，麥理浩富人道精神的改革措施與中共侵害人權的行為是互相衝突的，也為香港主流價值所不容。當政府一再濫用職權，利用國家機器消滅文化與自由，將全國人民置於極權統治之下。當獨裁成為事實，革命就是義務。

控訴
這些就是香港自中共建政後的真實情況，也是在官方歷史書上沒有記載的歷史。香港的主體人民是為了逃避中國共產黨暴政來到香港。於文革時期，大量的逃共難民到達香港。為了證明中共在香港推動暴政，現把下列事實公正地向世界宣佈：

特區政府利用基本法剝奪香港人民的立法權利，對香港人民普選要求置若罔聞。利用功能組別控制議會的投票結果，以保證有利中共政府操控香港經濟、教育等不同方面及收緊香港自由的法案獲得通過。

中共政府為了維持其永續欽點特首的權利，故於人選與年齡上施加不合理的限制，更設立了一個親北平偽政府立場的選委會，推薦服務中共政權、危害香港法紀及自由的人成為特首。例如：英國國民（海外）為香港過半數的人民所擁有，但除非自願放棄英國國民（海外），否則香港有半數的人都不能被選舉成為特首。而且，中共政府強加中國國籍於英國國民（海外）導致英屬香港人民不得獲得英國居留權，這違反了聯合國《公民權利和政治權利國際公約》給予人民的權利。

中聯辦利用教育局審批教材，強推國民教育與施加各類對教育思想的控制，務求將香港學生洗腦至盲目服從中國共產黨。港共利用公立教育系統控制香港的教育資源，剝奪香港市民受良好正規教育的正當權利。

泛民主派於示威期間去信要求北平偽政府之非民選領導人重啟政改是出賣香港人民。此外，港共政府再利用不同原因擴張警權，導致今日警察暴力失控。

香港警察濫權嚴重，利用過分武力毆打被制服、甚至牙崩頭破血流的示威者，使用過期化學催淚彈，禁止救護員對重傷示威者進行急救等等都是香港警察逐步破壞香港法紀及人權的記錄。香港政府更派遣黑社會進行恐怖襲擊、無差別攻擊。香港警察勾結黑幫證據確實，卻受香港政府庇護，現在香港人民要求美國與其盟友根據《維也納宣言》給予香港一切所需援助，包括但不限於醫療、法律與軍事援助。

港共政府控制了司法系統，香港已經到達了以言入罪的新階段。就算是表達個人立場的網上言論或言論，也有機會被拘控，警察更會騷擾與事件無關的家人，利用無盡的擔保續期去限制不同人士離港居住之權利，香港言論自由一直被打壓，更在許多案件中剝奪我們享有陪審團的權利，香港被捕市民需要法律上的公平對待。

港共政府早前於香港安裝多支監控燈柱，以監控香港人民的一舉一動，對示威者進行大搜捕，今後更或會增加社會評分制度，使香港成為像新疆般的大型監獄。

港共政府於主權移交前通過《公安條例》惡法，上千計的市民因示威而被捕，很多的香港人民更面對暴動罪的十年監禁，禁止出境與宵禁，警察的暴力已經違反了多項國際法，包括《日內瓦公約》、《海牙公約》、國際刑事法院《羅馬規約》下的危害人類罪，必須設立軍事法庭作出刑事檢控。

中共高官利用稅收豁免，於香港購置物業以推高樓價。中共政府再利用企業於香港進行非法事務以逃避國際制裁，明目張膽地知法犯法。其中包括：對伊朗、北韓、委內瑞拉、塔利班政權的支持，對知識財產權利的偷竊。此外，更利用孔子學院等統戰工具利用文化滲透各國政府的決策與媒體。自主權移交至今，已有過百萬中華人民共和國人口移民至香港，香港本來面貌已不再復見。

在宗教方面，港共政府組織了一個非法的六大宗教組織以代表各宗教發聲，以危害信仰自由，宗教淪為為港共政權服務的工具，這種對宗教自由與教義的公然違背，在聯合國《在民族或族裔、宗教和語言上屬於少數群體的人的權利宣言》的標準是不能夠接受的。

香港人民曾經於2019年6月嘗試和平表達訴求。而我們得到的是政府以謊言蓋過警察濫用布袋彈、催淚彈、橡膠子彈去打壓和平示威者的事實。

港共政府以環保為名對香港人民徵收不同稅項，再利用高地價政策提高香港樓價，建立天價的大白象工程，以向中共高官進行利益輸送。

港共政府不斷擴充權力，例如：廢除民選市政局。這一種行為將公共權力私有化，且以此威脅營商人士的政治取態。

港共政府未經香港人民批準下於香港駐紮大量武裝部隊，以此恐嚇香港市民。

譴責
我們不是沒有顧念中國的人民，我們不能忍受中共利用一戰世界大戰巴黎和會後的極端主義之理念作為官方的中華民族主義，於世界各國煽動仇恨與毀滅，共產黨員利用新式的白話文矮化傳統漢文，致使傳統文化式微。

於文化大革命期間，大量的華夏文明書籍被毀，更於香港歷史教材中宣揚不符合現實的朝代論以取代帝國論。意圖將蒙古與女真文化偷換華夏文化，將本土的道家文化引入佛教教義。且以漢字拉丁化的措施達到將道家文化印度化與毀滅華夏文化之終極目的，這種行為是屬於聯合國《原住民人民權利宣言》中的文化滅絕行為。

因此，今日香港的獨立聲音是北平偽政府所造成的。現今，香港政府更聽從中共命令，利用不同政策配合藉口，企圖消滅廣州話，例如普教中、取消文憑試說話及聆聽卷等，進行文化清洗，已經完全違背「五十年不變」與「一國兩制」的承諾。

總結
當一國兩制及基本法賦予香港人高度自治及自由時，中共政府卻在收緊香港人權、民主及自由，特首林鄭月娥更聲稱一國兩制不代表香港自治，公然否定一國兩制的原訂條文，中共發言人何有資格指責香港人不要「搞港獨」、「破壞一國兩制」？ 因此，一國兩制是個打壓香港人權、民主及自由之謊言。

因此，香港人民在此籲請世界各文明國家最崇高的正義，莊嚴地宣佈：香港以後不會再是共產黨領導，而是由香港的自由人民所領導。香港成為自由而且自治的國家，解除效忠中華民族之義務，斷絕香港與中共政權之關係，並有意加入簽署《北大西洋公約》以加入北大西洋公約組織。而締約國全體皆可行使在香港共和國駐軍之權利。此外，香港共和國將成為亞盟之創始會員國，擬建立亞洲共同貨幣—亞元。作為國際共管的國家，各締約國皆有權利進行宣戰、締和、結盟、通商和採取獨立國家理應採取和處理的一切行動和事宜。為了強化這篇宣言，我們懷著相信道家哲學的信念，謹以我們的生命、財富和神聖的榮譽，相互保證，共同宣誓。